90-93巴絲一齊吹下水

留名

仲有兩日要返工

返埋聽日又放假

仲有兩日咁好

中秋假

仲要返兩日呀

理解錯誤

仲要返全日好想死

係呀
放完捱驢仔繼續

好撚攰

其實林欣彤拍戲個樣好柒

92 lm

我會越傾越眼訓 成日係度放蚊

新人留名

返工無岩傾嘅同事 工作範圍無需要同人講野 日日返去望住部電腦埋頭苦幹 覺得痛苦正唔正常

上黎吹下水

返7:30嘅我仲未瞓

早d訓啦

仲早我半個鐘

大家早晨

早晨

各位巴絲早晨

仲有幾多人記得我？

又要返工

唔洗返但訓唔著

我番黎啦

頭先番工途中見到有人暈低吐血
我即刻報警雖然報報下個男人突然醒左搖左幾下頭就自己起身走
但好不安啊我
點解咁多人可以一句嘩咩事就直行直過

你失蹤咗

香港人係咁冷漠

唔夠訓定點呢
對眼好紅

屌差啲又唔識醒啦，琴晚燈都無熄就訓著左啦

你話我幾撚攰呀

我都係
條頸好緊

前兩日做完推拿，而家肩頸鬆左好多

咁留意人地嘅

你就爽啦，有得去玩

咪就係

我都想打毛毛波

玩乜呀

咁慘

留鍵明

打啦打啦

悶到我呢

廢青

無人同我打

我應該未得住 要hold住先

我都想去推呀

好充實喎

文青

我毒撚未去過

我得啊，不過我好廢

係攰到hihi…
無休息，肌肉酸痛，上樓梯都難上

多啲上嚟吹水

唔緊要
最近忙咩呀？

我都係

串我

毒先會係咁
唔似你有人同你一齊去做運動

我又打

我想約呀
但你兩個同我好遠

冇乜特別忙 黎緊星期五六都約左人 月中去長隆玩

你入嚟打
最多帶你去食啲好味嘢

入邊到打？

玩得開心啲

大西北

具體啲即係邊到

元朗

好遙遠

又瞓醒
飲完酒通常訓唔好

我會好好訓架喎

諗緊好唔好食沾麵

無串你嘅意思啵
依家啲人咁敏感嘅

我觀塘撚同你有緣無份架啦

我又食

遠咩一程車就到
依家啲後生仔

食啦
仲諗

食啦

粒幾鐘喎
來回夠我飛轉台灣

apm間麵屋武藏改左餐牌
去望下先

我諗我要兩粒鐘

請聽日SL 定星期五好
星期六要返不過我唔會返

5
凶狠啲放鳩佢4日假去轉日本

間野啲沾麵賣曬

出唔出旺角好呢

好快好快 信我

不如你過觀塘啦

睇下有無啲咩特別嘢做

都係太子算啦

我又ok喎
當然唔係爛醉啦

新黎留名

吾是觀塘邊緣人

聽人講係伏，一直都冇去過

我覺得ok喎
但ssp撚食開混亂

建行真係好垃圾

唉都無心

惟有太子啦
順便俾機會你出城

一於咁話
星期六詐傻唔返 50/50 俾人發現
日本好貴 近近地想過轉大海房錢都好貴

係囉，太子大家都方便

台灣

頭先下午茶時間都幾多人
我之前食又覺得唔係差既
不過不失囉

搞咩？

放完三日假
聽日返一日又放一日

New post lau Ming

好想快D出發

連你都俾佢收買咗

好想快啲發達

唉

屌我返到屋企，鋪頭都關得門

返早同返whole無分別

未出發先興奮

咩鋪頭？

咩收買呀？
無啲咁既事

我公司

做咩搶我老婆

快啲認咗佢
你用咩野食收買咗佢

這些機會……

頹摺喺屋企

你好巴打
我有留意你個post
希望你可以有多啲正能量
有咩隨時歡迎係到講

打牌掛

雞蛋兩隻
糖兩茶匙

橙皮無啦
死皮得唔得

照殺

thanks巴打
但一講到中秋真係會有腐爛嘅感覺

中秋前飲酒慶祝

點解呀？（港女tone）

琴日飲左少少

不要想太多
時間會沉澱

你兩個好核突

港女

分手啦

咩分手？

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人錫我啦
再見啦 無野啦 實在夠啦 你唔愛我啦

咩事

仲有半個鐘

舉例一下咩叫港女tone

未試過

準備再放假

但可能好耐好耐先會沉澱 但宜家就已經中秋

你咪係

係咪有人中秋打羽毛球

分 手 呀

中秋應該唔得
其他日子可以夾下

有好多野可能好老土好多人都有同你講過
我唔講多次啦
你有咩頂唔順唔知點做之類既
一定要上黎問
唔好收收埋埋呀

可以啊 我平時都出開連登場打波

分開簡單抹去往事極難

一個禮拜返得兩日

我返三日

有興趣

聽日好似要去食中秋飯
但我老豆sad到不出房門咁
跟住我自己又唔想去
無咁嘅心情去慶祝任何嘢
更何況係中秋
更加唔想出街
但唔去又好似好衰咁
已經好耐無去過呢d飯局

你應該都係同班親戚食架啦
如果班親戚關係唔差
唔係啲衰人黎
我會建議你去
最多快食快走
你同你爸爸出去同人交流下會好過屈住係屋企
如果班親戚係啲口臭既八公八婆就唔好去啦

放完三日假，唔想返工

祝大家中秋節快樂
人月兩團圓

中秋節快樂

大家中秋節快樂

早晨
又要返工啦

早晨
今日放3點
爽

我返全日

攰到想喊，有冇人能明白

我返6日

幾時放假呀？

有部分無乜問題
有部分就幾自以為是
可能會講d幾馬後砲嘅嘢
會好似賽后檢討咁
例如話點解之前唔試下某種辦法
一早就應該咁咁咁做
我聽到都會覺得唔知做乜鳩
更何況我老豆宜家down到咁

其實最主要係因為係呀爺打嚟叫我地去
我估呀爺呀嫲其實都幾唔開心
同埋我地呢段時間都無乜點同呀爺交代過件事
所以先話唔知去唔去好

去會好啲
呀爺呀嫲始終都要知咩事既

聽日 放左都仲要踩兩日

其他人講啲咩 唔洗點care
巴打 照顧你爸爸之餘 你都顧下自己呀

唔知講乜好 不過巴打加油呀

幫大家倒數收工

-9個鐘

Iktf bro

放假

收6點半

頭先好大雨

收9

辛苦晒

哈囉 新人入黎
公司今日有得早收 收3

跟住去玩？

痴線 今日咁多人早收工
早知晏少少先走

中秋快樂
放假毒在家中

中秋快樂

毒撚無人約

中秋節快樂各位

落雨凍到仆街……仲想一個人去散下步

痴孖筋 今日都編堂 一個sem 4科 痴撚線

唔係香港?

你明明就舊人

凍就唔好周圍走啦

準時收工
返屋企食完飯出去打牌

中秋節快樂呀相思

唉我唔夠腳

唔係

我好耐無入黎啦嘛

中秋節唔約人出街？

三缺一？

無人約呀 同呀媽食完飯就摺埋

聽日唔駛返工就好好抖下啦

等左半個幾鐘
終於上到車

就係訓太多失眠
我都係賤骨頭命

下 咩車咁耐

揮手行過 等fd子食完飯去點燈籠

一開始等巴士
等左兩架都係上得五六個人
之後轉左等小巴
等左陣巴士條龍無左
又有架車到
又走返去巴士到

去維園？

而家約人出去囉

尋日去完

未去過
有咩睇架？

加一
食完飯上連登

睇人一家大細散步
或者睇人放閃

我都係 而家打鋪機 再夜d關燈冥想算

睇花燈

對呢d冇興趣 不如開電腦睇下戲

屌老母 而家先走，好食老麥老母又唔俾

成兩個月冇食過M記

點解唔比？

太肥啦
今年我唔敢食

藍莓好似唔錯喎
最頂唔順啲咸既月餅

屋企有飯咪唔俾囉

感覺咸既月餅好怪

咁你唔講 人哋又點知你媽媽唔俾你食呀？

有網球睇
China open

蘇式既鮮肉月餅勁正

返左大陸 連whatsapp都block埋

過埋12點就27歲

蘇式月餅係類似酥皮咁

VPN

認真,好急屎

好事

去柯！加油！

自己開心d

27歲 揮揮手

就算我買左返佢，佢都唔會俾我食

正常老母都係唔會俾仔囡食老麥架啦，又話冇益乜乜柒柒

27here

終於過左中秋

打完牌啦

10點半諗住小睡片刻
點知訓到3點先醒 而家先沖完涼

太好了

生日快樂

咁起碼5,6點先訓得著喎

喉嚨痛痛醒

人地就話痛醒
你又咁早醒

明明噚晚好夜瞓
但係又早咗起身
絕望

我好驚聽日起唔到早
六點出門趕高鐵

要搭幾耐？

一陣去恰下囉

唔恰啦

出發喇 出發喇

我都想去玩

有街去

唔係呀

連續2日都去飲茶
尋晚仲要呀爺麻度做節

五個鐘……上車再訓

我想飲茶

都唔係好耐喎

飲茶正呀

同女女親戚飲 好驚驚
尋日就佢同我屋企飲兼第1次見

咁我去上海又唔係好遠

冇圖好難幫到你喎

咁唔知呀嘛

見家長

這些機會

三，四點訓
平時較返工既鬧鐘一個都聽唔到

我好早起身

唔算太早

可以去做下運動

唔再訓下？

攤到一點先落床

無人約既日子唔係訓就食 我覺得好痴線

我而家都攤緊

好正常呀

我而家就係咁

食飽就攤係張床到
豬一般的幸福生活

好享受呢啲生活

訓到腰痛呀

唔鍾意覆msg既人係咪都盡量精簡hea覆
有咩就約出黎講

會唔會太頹廢

睇人覆

冇人約就去占房

唔出喇

好好天

我成日同個人傾計 都覆一半唔覆一半咁

我唔去的

你唔約下佢地？

我岩岩俾fd約出去兜左個圈 佢走左了

咁唔鍾意text既人係唔會覺得自己精簡hea覆……

新人留名

91

做緊正苦，人工 OK ，但係悶到七彩（公司想搵個後生ge 同事都冇）

新人留名
92

又訓醒啦

好緊張

加油

買新啦

我唔敢訓喇 一陣失眠

頭先去左曖昧對象間鋪同佢個朋友傾計
而家又摺係屋企

好撚眼瞓但俾roommate嘈醒幾次

有無機會發展？

買件xxs

我都驚

以前都有幾個毒撚 FD, 而家d 毒撚 fd 都有女了 我仲自己一個

咁買xs囉

個肚痛左成日

有無人食過雲家米線

邊到架？

雲家小鍋米線Arsenal Wenger Noodle的餐廳地址、電話、食評、相片及餐牌，餐廳位於荃灣沙咀道328號328廣場地下G01舖。

Hi

我都唔知
佢話鍾意我先 但又話驚進一步會破壞而家感情
唔想朋友都做唔成

都唔知佢諗咩

me too
今晚夜d先訓

笑多d?

荃灣我好少去

你都鍾意佢？

有啲想食野tim

訓曬?

差唔多啦

好掙扎煮唔煮雲呑好

臨訓先食會肥死架
算啦，訓醒先食
早抖啦

我都係唔笑個樣好惡
但我份人鍾意笑 所以盡量笑多d 自己都開心

煮啦

新人留名
92!

佢岩岩去完旅行番黎就搵我
話而家同我睇月光

哈囉

好攰

就到公司

做咩咁晏啊你
早晨

早晨
今日勁多野做

阿迷黎 名都要叫雲加

係喎

頂唔撚順 好攰呀屌

仲有兩個半鐘車
啲細路喊到幾重奏咁 又要踢凳又盛

會燥

番到公司都完全唔想做野
過多幾個鐘 又放2日

你就好
我要返5日

新人LM先

屌我補習社個邊請假考cre都罰我1。25個鍾工（番2。5個鍾一星期only）
無人工仲要賠
1月先完約
一星期番得一日
星期六am仲要去到銅鑼灣
雖然村巴9個字到姐
但係搞到要7點幾醒

番office工嘅好處
但放假出街一定好多人

到蘇州啦
坐到腰痛

唔知肚痛定胃痛
無胃口

星期六日放嘅話 盡量唔會出太遠
除非去影相

飲多啲暖水
小心啲

玩得開心啲
蘇州風景係未好靚架

攰撚到仆街 今日發生咩事

尋晚唔夠訓？

93剛剛好

開始肚餓

就放工!!!

今日諗住準時走

收工返屋企食飯
好肚餓

最後去咗 但真係唔去好過去

發生咩事？

d親戚不斷好事後孔明咁講嘢
係咁話我同老豆早就應該做d咩
跟住有親戚睇到動網嗰篇嘢
又開始評論我婚姻上嘅嘢

仲要喺你面前討論
難聽過粗口

我其實唔想擺上心
但餐飯食咗幾個鐘就講咗幾個鐘
真係好難頂

其實主要都係同呀爺爺嫲嫲交代返件事啫
其他人唔好再有見面機會
辛苦你啦巴打

見完今次 搞好哂啲嘢
記得俾身心抖下

我準備打機

琴晚又訓唔著

今日鋪頭又預到癲婆

聽日要唔要返

做乜鳩
而家一個人搵萬幾蚊一個人駛好失禮咩

我又唔會咁諗
頭先有個好耐無見既朋友搵我
問我而家返份工如何
話有份工介紹比我
無乜工作量，無壓力
時間彈性
三，四萬一個月
話唔想睇住我搵得個萬幾兩萬
啲語氣真係好似氹人落火坑咁

呢個世界上邊有啲咁荀嘅工

星期五飲野真係好L爽

就算有
我當佢做老闆呀
都無可能請我返去唔駛做啦
除左運毒我諗唔到第二個可能

諗到 走私

Craft beer

其實係點
之前見過
我剩係飲過手作咖啡

唔撚理佢啦
當佢真心有好野益我
咪當我無福消受囉
我不求上進但求穩定啫

加埋
走私毒品

我都係咁話
訓啦
聽日仲要返工
早抖

哇正

冇人理我

咁多位癡線佬早晨

咁早呀你

早晨托也巴

早晨巴打

返工

無訓教

訓唔好
8點凍醒左
熄左air con

早晨
瞓到食唔到酒店早餐

出去食啦

我都要

凍醒咁誇張

好好抖下先啦

梗係要返啦

希望6點走人

我收9的

唉好錯敗，好想quit呀

份工？

收工去燒野食

好想燒

去應酬喳
其實麻麻地想去

鍾意燒嘢食

過黎囉
大尾篤

太遠喇
返緊工

係

Quit都要有人請先quit得架

下次約你燒

但問題係你而家難搵難見嘛

我而家見都要等放假先有得見，我好驚啲工要second in個啲，我真係好難吱到日假出黎

你就係呢一下麻煩
又難解決

但真係無計 唔可以quit....
屋企人12點都係度嘈緊，仲點可以quit左慢慢搵

加油呀

轉眼間出黎做野幾年了

轟隆 銀牙銀牙銀牙

早餐

早晨啊

早晨

酒店早餐好多甜品好正

出左局啦荷蘭

早晨
你懂不懂規矩

咁早？

講還講
唔好貼圖

無架
唔得咪第二個囉
又唔駛死既
唔駛諗太多

女死女還在
唔好比太大壓力自己

好眼訓

食左廿四粒雲呑
好撚飽

咖啡

大胃

飽到上心口

David

鐘意菜肉雲吞

24

我食蝦子豬肉雲呑

配豆漿一流

想落街買starbucks

買啦

買左部野返黎又要洗，又要磨豆，好鬼煩
俾錢買完飲左就算啦
啲豆係深培過晒龍，濃晒嘅...但要快都冇計

今日決定要做獨撚自己靜靜地

我都去買野飲

好滿足既假期
完全係食瞓行loop
冇乜去咩地方但好開心

搞到我想保持隊形落街買

又訓醒

我到而家都未落去

佛經定波經呀

得閒抄下心經
順便練字

佛學其實幾有意思

無啦啦想食北京填鴨

文青夢

鍾意用鋼筆

唔算啦 抄字睇佛故 同啲mk妹抄歌詞睇八卦差唔多

爭好遠囉

事日晚餐無意外應該係
罐頭湯
煎午餐肉
蒸燒賣

新加入

91巴 失業中

一個人就無乜所謂啦

下星期係咪真係會涼啲

個fd帶左兩個半島月餅俾我
好好食（今年終於食到月餅）

我覺得傳統果啲最好食
肥媽果個咩芝士月餅好伏

肥媽兩個字已經係伏

我今年無食
太肥啦

兩個人食
我同我姨生

希望啦

好似話會二十幾度

肥媽月餅都買

我反正呢幾日食左好多肥野
唉再減囉

有無去到呀

最好啦 約左女去op 好怕出到成身汗

岩岩出街將個電話跌左落地
個玻璃mon貼爛曬個mon都無事

我突然覺得個mon貼好神 同好想多謝個fd幫我痴mon貼

葡萄 有女

今年都無食過月餅
無買奶黃餡

今年係公司食左好多唔同類型既月餅

朋友咋

你都要葡萄

蛋黃好硬

要請食飯啦

都好啦 同你去op喎

點解唔葡萄
頭先同個fd sd whatsapp係到講笑
我話萬聖節係時候扮淫賤小女巫
佢一句話都無人睇你

咩牌子

有人送黎公司咋

兵

果個同我曖昧既男仔幫我痴
我本身裸跑 果次我跌爛mon佢幫我俾人整
整完仲多塊貼

美心

做兵無前途 進取d啦

美心個流心月餅唔好食

今年萬聖節可以扮雷神3個奸角
你扮無人睇我切乜都得

wow
在一起在一起

佢有鐘意嘅人

拎起個肥媽月餅扔鳩條友啦

自己一個扮無癮啦

我係咩美心雙黃 個黃好鬼硬

女死女還在
下個更可愛

在一起唔到 佢話知道我地性格唔係咁岩 唔想無左段緣份 朋友都做唔成
我都唔知講咩好

奇華好食好多

agger

做住朋友先囉

仲有20 coupon

但我好想試下

但係有時over左朋友既行為 我都會覺得其實我地算咩

全部月餅卷？唔係掛
我公司之前派左美心餅卡

麻麻 我覺得咸

陪你扮
做毀容女巫

咁樣都好痛苦
留住係佢隔離
但又乜都做唔到

咸我覺得ok
今日食左個鮮肉月餅

我公司係派咗自己名嘅月餅
但我唔食 又係擺喺度
而自己老細買咗奶皇月餅
我一啲都唔好月餅

出街嚇親人

我話奇華個盒食完換返20$ coupon
冰皮真係唔夠正統 無月餅感覺

有時因為身份問題 有d野真係同自己講 你地朋友黎咋 關自己咩事

第一次聽 好食？

咁有心思既你公司
我屋企有3個月餅 想死 點食

痴撚線，我係度睇jobsdb...
老豆：你又睇咩jobs呀，又冇野做呀？
我：咩無野做呀？
老豆：點解你又放幾日假係度
我：放咩幾日假呀 我琴日先返完工

agger
我都鍾意傳統 但我唔鍾意食黃

小鮮肉月餅？

痴撚線

笑左

係就好～ 太熱去interview 襯唔到咩衫

新仔留名

識咁諗係好事
有時候，唔好諗咁多會舒服啲
簡簡單單做朋友就算

我咩都冇食過呀今年

叫左阿媽買月餅俾我食，永遠冇人記得我食咩架

但係咁樣dum 落去 又無心搵另一個人
如果有個另一個人出現 你都無心去發展啦

屋企仲有成堆月餅未食，而家日日早餐下午茶都係食月餅

你個名好cute

真心係呢個屋企我會痴線

啲男人生性啲、我唔駛咁撚辛苦

我老豆話佢返工好辛苦，佢唔諗下我日日企12個鐘唔撚攰嘅

好食
蛋黃酥個酥皮+多汁肉餡

成日想搵佢 又唔想自己咁煩膠

你鍾意咩味

有得食下午茶咁好 我返工兩點食完飯，乜都冇得食

我個時又係 放一日又話做乜係屋企

蛋黃同蓮蓉係最佳組合

我都想

吹水gp 多數冇94份

一句起兩句止
佢覆就覆，唔覆唔需要在意

我都覺得要識多d 擴闊下圈子
搵下野去學先

諗下好啦你

我想試下東海堂啲冰皮 買一兩個課你嘅試下都無所謂

我阿媽成日以為要一大盒咁買，就話好撚貴唔買

根本就唔撚想買俾我食

冇話唔傾得既

係呀 早2日佢去完旅行番黎果晚未番到屋企就話同我睇月光
後來我同佢講 我發現你都幾想念我
佢答我唔

你講起我決定又搵下人傾

切月餅個時 切到個楷係無黃好爽

我踩5日先放一日假咋 放假都唔撚得咩

我接受唔到月餅做正餐

咁咪好 我就無咁化

弟弟

你既形容都唔似月餅

早餐都ok 嘅 熱量大，又濟

我鍾意淨蓮蓉

去買兩個果啲

有fd話keep兩個俾我返去食 拎左餅發現保存期得十幾日

佢覆架 但我又想佢搵我先
係咪太計較

要有少少黃 比例1:3

who

我見到黃就唔想食

我對我有興趣個女仔
咪又係今日講一句
後日覆三句
一星期後先再講多句
下下咁在意會死架

早餐我麵包牛奶

我會覺得係

唔係粵式月餅
係蘇式月餅黎

我以前早餐食炒飯

係架？
我成日夜晚去見佢 一見我幾乎通宵
佢放左我張相係佢公司 咁我算唔算重要呢

公司明明上年仲派緊美心
老細買嗰啲就好似通常好食
我唔食 會俾人食

俾人食算

弟弟

但我冇乜電 過兩日上堂見到佢先算

我咪就係叫左佢好耐都冇去買

我媽仲大大聲話我：你自己唔識去買架？

我真心嬲左，我日日返工返12個鐘，放工啲野乜都關晒，買條毛咩

唔想買就出聲啦，成日整係識講自己唔識去買

咁我一陣msg佢 同佢講我個moon貼爆左先

蘇軾月餅

新弟弟？

我而家都會 但番工忙就是但買d野
我d奶都偷公司

早餐其實我最厭就係食麵包

我會食蛋呀，梳打餅+魚子醬

朝早買

蘇東坡月餅

我公司有利苑月餅添

魚子醬我未食過
想試

好講究
我都唔係咩包都肯食

未係到提過（因為最近上堂見到佢先記得呢個人 ）

之前份工公司冇雪櫃，帶飯都冇得帶
而家份工雪櫃仲細過個電視，我放飯盒都冇位

朝早買左放邊

我得閒到自己沖朱奶（可可粉+奶粉）

好食？

咁你地有無可能？

唔食麵包就得架啦 有啲會買飯團食

擺相
正常朋友關係毛都唔會擺啦，何況相？
問清楚佢好喎

我係江蘇菜愛好者

奶粉我覺得唔係真奶黎咁

都幾好

香港d飯團唔好食既

早餐食囉
我已經冇雪櫃生存左一年幾

啲奶假架！

真奶難keep呀嘛
冇雪櫃

佢有日無啦啦同我講 同你影張相呀 即影即有黎
我以為影完佢會俾張相我
點知過2日 我見到佢貼左係牆

佢咪又答fd 唉

之前有間飯團既舖頭
好鍾意食

有冷氣其實ok

貴唔貴

做乜跟你講真奶

暫時無 佢一心仲係另一邊
做乜都無用
真係可以用行動感動到一個人？

食完晚飯 yeah

要roommate同意先開
佢地又特別耐熱

我覺得
唔得

我覺得刻意無用 係有就有

唔開冷氣我接受唔到

加價加到唔知咩價錢

我whatsapp左佢喇 好緊張

咁我唔想知了

但係我地又唔係兵 果種其中一方單方面付出

冇辦法
慘過坐監
我去上海係放監

感動同喜歡係兩種毫無關係既情緒
你諗下欣宜比軟飯你食，又賣肝又賣腎
你可能會感動既
但你會唔會鍾意佢？

享受一齊既感覺
但唔想有責任上身

你本身係邊架

自家制飯團

又岩喎

釣魚都落餌啦
不過你覺得開心 不求結果係冇乜所謂

其實我覺得佢又唔係 佢好似真係怕萬一分手 朋友都做唔成
佢曾經講過一次想同我老 仲問我手上面隻戒指有無男裝款 想同我戴同款

我地關係 我都唔識形容

你識整？

其實就係有所謂 但除左keep住而家咁 我都唔知可以點

中國？

好彩佢唔上高登既啫

大陸中部係咪好落後

所以我就要接受佢既決定 omg

大陸d廁所真係 我連水都唔敢飲

u told the truth

啱啱聽完《等得太久》跟住下首係《絕》
for u

淨係睇歌詞都夠灰

聽啲開心啲既
火熱動感lalala

煮完飯
食得

唉點解我咁易沉船

自我催眠啫

我都係
咁快就天黑 唉

轉移目標

我個假期

又到我最憎既星期一

好中
不過係佢搵我食飯 搵我去op
之前有成個月無聯絡 我都放低左
之後又係佢搵返我先

待業中 放緊悠長假期

我唔想知呀

唉 傾到沉左

失業仲慘 勁無安全感

做錯事 老細要罰我全個星期ot半個鐘
夜晚又要番學 唉

今次係邊個

我聽日上堂係0800-2055

係呀 其實我係為左追夢先辭職
想做到d 成績先比人知
唉 無得揀

好撚開心 佢話叫我去搵佢 佢幫我貼番個moon
沖個涼狗衝出去

我夜晚上堂 1800－2200

咩夢

下？ot老撚馮架？

我公司唔洗ot架
但佢話我一個月錯2次 所以罰留堂
其實我以為佢會出warning 佢算係咁

所以調節下自己心態
得之我幸，失之我命
無需太在意

我識整，但當然返工唔得閒整，叫阿媽整啦

做Project遇到仆街組員
真心慘
成班Deadline fighter
推佢地做野 都會話我錯

多做多錯
少做少錯
唔做唔錯
老闆你無咩事既我出返去蛇王先

好叻 我唔識整呢類手工野
我淨係識煮中菜 放曬落鑊唔好煩

最撚鍾意攬炒架啦
一獲熟啦
一齊唔撚做

遇過 仲話唔洗咁早做

我又真係犯左嚴重既錯 一次都算 仲整多鑊

我做唔出 唔想爛grade

都係咁話
仲有遇到呢種人火滾

如果對方仆街
我不惜一切代價都要令佢仆街

其他人聽到會覺得好不切實制
一定話我發夢發short 左
唔想比人否定住先
只可以講暫同出糧差唔多
多左時間去學野

約親傾project都唔齊人

電競選手？

咁激進

呢句野我都抄底左成日睇
徐志摩真係大情聖

我有你的勇氣就好

俾老母話我cheap 我真係唔明
去見朋友又話唔得

下 條友痴撚線

唔齊人無問題 無心做先係
個個只識得做Individual assignment
一做group work 就唔撚識
唔撚睇

你:我屌你老母而家就quit chat group，你返屋企含撚打飛機啦

我有朋友真係電競選手 HKE呀好似

我認我係

下個Sem一定唔再同一組
我更想Quit group 我寧願一個人做一份
都好過同咁的人共事
佢做唔做到野都好 合作唔黎就合作唔黎

覺得你太主動掛
總之唔過自己條底線咪得囉
大家成年人
當然我作為旁觀者我會建議你條底線唔好set得太底啦

唔理都正常呀
打份工啫
鬼會理呢啲咩

我有朋友都係電競選手，仲上埋電視

我會照實寫分工表
or一個人做哂然後淨係交自己名
利申試過好多次

咁勁

通常寫呢啲班仆街都會寫晒自己名上去

可以消磨你拎分意志

分組做project其實好on9
到你係社會做野
有幾可係同同事一齊做
咪又係自己一個死掂佢

我會攬埋最後整合同交功課黎做
試過有份功課，啲仆街指望我做整合會幫手執就俾啲垃圾我，我冇改但mark左邊part邊個做，最後我A，同組有人F左

呢d 真係勁
我心目中 如果出盡力做一件事
唔理對錯 我都會佩服

我都覺 個時做project
總有人失蹤

最誇張試過死線前一日 全組失蹤

對呢啲撚樣勞氣真係玩鳩自己

真係好驚
出黎做野之後 全部野都係一條友做
低級職員..

其實我都鍾意individual

同tutor講佢d惡行啦

咁我知佢關心我 佢話個男仔又唔肯一齊 唔好痴咁埋

我覺得追夢要好大勇氣 我好欣賞

最後一兩日好熱情做 唔想你寫衰佢

你老母咁諗都好合理既

你chur盡時 見到班友咁 就好想訓

佢岩岩打黎叫我快d 有驚喜俾我

唔係好火滾咩

係火滾完 好累

做得好

希望你做到 做人為自己

所以我做完寫自己名算

買新電話比你

你諗多左

我會平均寫

放假先黎冇波睇

我都覺 以前返學同啲死港女一組
咪又係自己死掂佢

所以讀fashion個陣份份都individual....高分幾多

仲要英格蘭又係半夜踢 點睇

係 一腳踢
所以我寧願individual 唔好煩

有邊次唔係半夜

男女一樣

所以分組做project有咩教學意義？

係呀 我以前整係知佢打fifa都好勁

點知佢上viutv我先知佢係電競手

叫你買新電話比佢

今晚唔睇

睇得黎我要起身返工

港女煩好撚多，又要俾意見，但又唔做野

好想聽日放假

我發現我落車冇地鐵 巴士都未必趕到

佢講話要有communication..其實一啲都冇

我都好想

從Asso讀到依家都有咁Ge人

讀咩都會有呢啲人

12點

可能好少有freeride可以喺我組拎到好grade
所以我對freeride唔會特別燥

如果12點我一定睇

其實我覺得自己TIME MANAGEMENT唔好
同埋有份工係到打底就唔會去得太盡
而且份工唔好做
所以就辭職

一方面仇富，另一方面想做有錢o剝削窮人點睇

有時候要知足常樂
做左幾年野都睇化左
向上流的機會唔係無
係細到呀媽都唔認得
中六合彩金多寶都比唔上富二代

追夢時 唔好忘記放棄過d物
反而會令你更有動力

我都係出黎做野 識到個好識吹水的朋友 改變左我好多

係 我覺得呢樣真係要時刻提醒自己
因為要懶惰 要安於現在係太容易

終於就落車
坐到就死

做完功課未呀你

做完好耐啦

ocean park

佢唔洗我買啦

我遇過又唔肯做 做完又唔滿意

下去邊

同fd睇戲

睇咩？

Link?

咁個驚喜就係同你睇戲？

去

如果調節唔到心態我都會簡唔去既
但如果完全唔介意對方
單純係去玩既
就幾大都去啦

我都揀唔去
當斷則斷 無謂難受

要返工就失眠，放假就訓到死咁

睇波/美劇 㨂一樣啦

睇書

早晨
好唔想起身

我起身果瞬間覺得自己就死

咁嚴重

玩命
噚晚2點瞓
今朝7點幾起身
好似無瞓過咁

呢排睇波夜訓左
又搞到好似5 6月個時咁
8 9點就會醒左訓唔番唔夠訓日日起身攰死 鼻水塞住哂
個人又少少熱（唔係發燒）

同我一樣
但我唔係番工
係訓唔番 賴床
呢幾日係得尋日訓到9點半晏d

仆佢個街
今朝返早 有壇嘢跟
set好哂先講cancel
好想講粗口

有冇人會碌上床個下勁眼訓， 點知訓唔撚著

放完假好似冇放咁 好撚攰

呢幾日都係咁 可能因為有d感無

多謝巴打 我決定左去埋 唔好後悔就算

我係之前有一排12點訓 2點札醒就訓唔返
個段時間勁辛苦

一定係咁
我覺得放假一定要出街黎拎到時間覺得張d

咁仆街？

係
好眼瞓

尋日全日係屋企發霉
反而訓得唔好
要出去行下做下運動番黎攰先會訓得好

咁喺屋企有咩做？

我都係酒店hea過
然後搭車返到去學校 勁攰但瞓唔到

攰又瞓唔到先最辛苦 個精神仲攰過肉體

我唔可以再咁夜瞓
真係玩鳩自己

呢句野我每日都同自己講幾次 然後一日早訓都未試過，好似係

上網 做功課

我之前病到死死下，係屋企抖左個幾星期之後唔敢夜訓但最近又開始夜

我十次都有幾次係早瞓
識我嘅人都驚訝

上網係可以上成日嘅又

我之前又係日日勁夜瞓
搞到病鬼咗
同你情況係一樣

hi

休息真係好重要

決定早啲瞓今晚

x2
不過今日出去睇網球
應該攰死
唔早訓都會自己hub著

夜訓成日一起身都會周身痛/攰

聽住先

坐喺度都想瞓喇

我摸到我頸啲筋好漲
要按鬆佢

得㗎我

same

唔得點先？

好眼訓
尋晚同fd睇電影睇到2點

自己按 發唔到力

我切

唔記得個名 講偷車 baby唔知咩

我日日都頸痛 十幾年

切菜呀

個驚喜就係睇戲？

驚喜係佢買左我鍾意既野食俾我

篇桃腺由細到大成日發炎發到脹哂

尋日佢發現我前日同佢fd出過去
佢問我點聯絡到佢fd 幾時拎左電話
我話係咪好有趣呢原來我同佢fd熟左
佢話我有識朋友既權利

隔左幾粒鐘 佢又話我主動約人食飯 食左咩黎
又唔見我約佢

咁易感染

搵個識幫自己按係好難
對於按摩好高要求

打算切肉咋

咁飄忽嘅

不過最近發現
明明之前有啲著緊嘅人
近排唔想理佢
佢又會自己主動搵你
而我又好仆街咁 hea佢

我都係 但人地俾我按個個叫我去開鋪

我都唔知佢咩心態呀

你呢類大家都無咩癮

咁真係要靠你感覺
一直都有咁flirty 定係 真心說話
不過人就係咁
搵緊佢鐘意嘅人 但又要留人係身邊
係鐘意嘅人面前表現得唔係無異係身邊
出街時係佢面前whatsapp 其他人
令佢無咁舒坦 希望佢會緊張
比人覺得佢唔係無得揀
除非太chur 唔係都唔會趕走佢

nice guys finish last
唔仆街好難令佢緊張你

都有人咁同我講
之前返大陸按
啲人講到自己點勁
但係佢哋嗰啲用死力按
按到勁痛

lunch上上水抖氣

如果我以前遇到你嗰個朋友嗰種嘅話
我肯定自尋煩惱到不行
而家嘅我就係 你鍾意點就點
唔會諗太多

終於出現了

其實我梗係覺得大家都扮到普通朋友
但我幾乎一星期入面大半個星期都見到佢
尋日佢話同我痴mon貼 痴完我都唔會走
好自然坐幾個鐘

普通朋友唔會咁有興致掛

我之前都係咁 但之後又控制唔到沉迷下去

我覺 按完痛幾日

咁好地地又點仆街

沉迷一次夠
醒咗就唔想返博頭

不如互按

點樣啊
哩幾日無串你啦

而家我都係自尋煩惱
但好似沉撚左船咁
除左keep住而家咁 我諗唔到其他

做咩咁快對號入座

我幫人按一個鐘都唔手痛

我都未沉過船 唉
我尋晚話想走堂 佢話想我聽書
我決定..唔走

其實我好想佢同我慶祝生日
但唔通開口咩自己

你enjoy咪得
就算你知個結果係點
你知自己呢刻你可以同佢有交流
而唔係淨係鍾意佢 而對方嘅嘢 你嗰係一無所知
你呢個狀態同佢之間咁樣 比好多人係好幸福喇

幫我按

沉嘅話 係覺得同佢有機會發展 定點

細個成日發燒
之後一病就會脹

但個個都番大陸按

咁都係 可能佢都覺得你揀緊
唔敢輕舉妄動

我個case 係佢有鐘意嘅人（自己知到，佢無向我透露過）
但佢仍然同我去ocean park
食晚飯 去海旁 坐渡輪
佢就係咁有興致
我有問過佢考慮清楚
佢都仍然話緊係去
最後都只係留個人係到
可能好感係有小小
不過佢迷緊佢鐘意嘅人
都做唔到乜

都係既 同佢仲好多交流添
佢都講過得閒都分曬d時間俾我

尋晚聽到佢同人講電話 話佢做緊野
其實同緊我睇戲

你見到我 我幫你按

你嘅第一次沉迷
你個情況俾我就直接講一係一齊，一係byebye
根本就自欺欺人 用朋友哩個名呃自己

因為唔只我鍾意佢 而佢都鍾意我
我地感情又幾好

咁咪好囉
有交流係好事嚟

出嚟 按

我d fd都番大陸按
早幾日同個fd凌晨一齊番大陸按 2個都第一次去
勁癲 又多蝦碌野

人老啊 要搵位坐
不過唔會坐關愛作，因為要留返俾你坐

咁樣幾sweet

我成日都坐
唔洗笑

咁佢迷緊果個唔同佢去 你又肯咪當個伴
始終你地係朋友嘛 佢當唔知

唔係真仆街 係做d 野令佢緊張你咁囉
如果唔係player 佢緊張你都證明佢都有好感
但如果你表現得唔受佢緊張
或者以太講笑的方式去帶過
佢咪會亂諗大家都玩玩下咁
我覺得下次你同佢出去
可以間唔中認真d 講佢知你係受佢緊張
如果咁佢都無乜表示 起碼有條退路比自己

我做唔出 諗過

同我尋日同佢睇套戲個男女主角一樣
我話 佢地咀左 寫信又叫my love
但都係叫friend